[蘋果新聞] 盛傳政府將於今日下午公佈以《緊急法》推行《蒙面法》，特首辦宣佈特首林鄭月娥將於下午3時與一眾司長見傳媒。

[蘋果新聞] 盛傳政府將於今日下午公佈以《緊急法》推行《蒙面法》，特首辦宣佈特首林鄭月娥將於下午3時與一眾司局長於政府總部會見傳媒，料公佈通過《蒙面法》。